覺唔覺得男人搵細過10年或以上嘅女仔做女朋友都係廢J?

好人好者多數都會搵差唔多年紀
+2/-5
好少何去到細自己10年
多數呢D男人係同年入邊嘅失敗
因為俾唔到好嘅生活質素比另一半
所以就要搵啲妹妹仔

例如：
20歲你買一個幾百蚊嘅袋，佢都已經好開心
30歲要求你要有層樓先肯嫁俾你

定因為30歲嘅女仔會同佢同年嘅朋友比較
當佢身邊啲朋友嘅另一半，比到首期，有車嘅時候
佢就會同你做比較

人地有得屌妹妹仔
你自己係屋企打飛機

如果4張嘢勼個3張嘅女?

唔抵得人地搵到妹妹仔

李嘉誠：要求你要有層樓先肯嫁俾你？趁後生搵個第二個

秒

18歲扑扑脆

很想要吧？

勁j應該要有三條女加埋過150歲

你Target係咪比個西裝友係學校門口溝走左??

樓主堅on9唔係扮㗎喎

60屌17, 而你還在家裏打飛機。

本來就係咁 細幾多都係
個個男仔本來都係鐘意同齡嫁啦
溝唔到同齡咪要搵妹妹
初初出黎做野 廿零歲 vs 廿幾歲
細兩三年人工同職級都可以都差好遠啦

推